人地擋坦克車都唔驚，你地入來睇下。

你地唔係唔出呀

淘寶廢物嘈乜

收皮啦 屌你老母

悶唔撚悶呀 日日係度分化
正經POST 就係你呢Ｄ分化撚搞事